{"id":"o10","orderID":"o0010","name":"Grammle-O10","slug":"ála-oder-à-la","aliases":["o10","a-la","14bb7bd8014535ab2cccbf5dd3aed7fb"],"arten":"fehler","kategorien":["orthographie"],"wrong":"ála","correct":"à la","wrongex":"Sich kritisch äußernde Mitarbeiter zu entlassen, ist Meinungsfreiheit **ála** Elon Musk.","correctex":"Sich kritisch äußernde Mitarbeiter zu entlassen, ist Meinungsfreiheit **à la** Elon Musk.","wrongs":["\\b(á|Á|a|A)\\s?(la|LA)\\b"],"status":2022,"alt":["nach der Art von","im Stil von","in Elon-Musk-Manier"],"confusion":["alla (italienisch)"],"source":[{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/%C3%80_la"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/%C3%A0_la"}],"explanation":"„à la“ ist französisch für „nach der Art von“ und wird zwingend auseinander und mit Accent Grave geschrieben.","uid":"14bb7bd8014535ab2cccbf5dd3aed7fb","type":"regeln"}
